究竟大和同佐井既存在有咩意義?

佐助出番黎之後, 依2個人好似消失左咁

你自己都答左啦

大和都話可以壓住鳴門
佐井真係唔知有咩用

畫畫

鄧下腳

成為井野嘅肉便器

好似倒轉左

大和起碼可以開壇作法救暴走鳴人
佐井真係諗唔到 純椊3缺1先寫埋佢

佐井嘅存在令井野唔使好似天天咁做老姑婆

我都想知
存在感極低嘅兩條友

心轉心屌返自己

邊撚個廢青係咁俾負皮

最後大戰佐井出返黎 話咩自己都係第七班呢幕真係柒到唔咁睇
鳴人心諗企開啲啦屌你老母

中二佐聽到一定天照燒佢春袋

記得佢話要直接攻擊十尾本體 轉個頭比人射返落黎

其實得罪講句 港女咪又係冇乜用

除左卡卡西大和
佐井係後期唯一一個有樣暗部黎
廢柴版佐助

暗部 = rubbish

打鬥過程都冇
次次都係幾條屍咁攤係地下

話都明暗殺嘛 點俾打鬥你睇

呢幕真係柒到爆炸
唔明點解要加呢幕

忍界大戰
畫老虎封印穢土轉生

有打鬥
但次次打輸